而家d律師樓仲靠唔靠得住？

經過上年年尾黃馮同最近王潘事件之後，我依家成日勁擔心律師樓究竟信唔信得過。

有無人可以講解下/經驗分享下點樣可以安全地買到樓

有錢咪有樓 你都onl789

你有無睇新聞 有錢買都比律師樓玩謝左喎

哇飛機起飛啊

咁穿櫃桶底就咩行業都有機會

似乎用 crossed cheque 或者 cashier’s order 係一個方法

買樓搵律師樓既原意就係想確保交易穩陣
點知依家仲危

想安全就搵貴律師行，不過你會覺得貴，始終一分錢一分貨

咩都用本票就ok

份按揭點用本票?

Deacons 先15000，直接律師跟你個case，唔使經師爺，正

葉謝鄧？same 5月中成交

大家個個都焦點集中左買樓，但係忽略左中間交易過程都好緊要，行錯一步都會仆街

問下你律師本票寫賣家名得唔得